住公屋嘅人全部收佢樓 掟晒去集中營 公屋翻新比人買

而家公屋收返再翻新 每100呎60-80萬計 睇地點
有地方比有能力嘅人買同住
住公屋嘅就全部去集中營（每人比個床位就夠）
叻嘅就發奮上樓
廢嘅40歲前上唔到樓做二等公民
大陸落黎每日150個掟埋入去
讚唔讚成

當年輕新婚兩公婆
兩個人買個300呎 200萬左右
40歲前一定冇問題
好過比而定垃圾低質嘅人霸住個地方
留個床位比佢地生存已經叫仁慈

咁點解唔將所居屋企私樓翻新成公屋？全部一樣大細 點都起得多過你私樓 至於150個就扔去集中營

冇能力 唔肯付出嘅人要同有能力 肯付出嘅人生活條件一樣？
有咁嘅諗法同每日百五個嘅人有咩分別

掃街洗碗得萬5人工嘅付出多d
定係月薪5.6萬嘅議員付出多d？

唔支持
多左供應會影響私樓樓價

議員
當然係正氣有良心議員
呢個係第二個topic

私樓仲有佢先天優勢
而家只不過係想將公屋比d有工作 有付出嘅人住
而家嘅公屋仲有好多好食懶飛嘅人住緊

議員就要分好定壞
咁掃街洗碗我諗無一個hea到
咁壞嘅議員洗唔洗扔去集中營？唔係第二個topic黎 係你個方案公唔公平

靠偷呃拐騙搵幾十萬一個月嘅人又應該點？

咁我應該咁講
洗碗同議員都好
肯做都買得起200呎 200萬下嘅樓
而家係洗碗 搵萬五 大把人想安居樂業都做唔到
公屋又排唔到 樓價又高買唔起
公屋又有好食懶飛嘅人唔做嘆世界

偷呃拐騙就犯法
係警察做唔到野

贊成你先學好中文字

咁你咪間接承認咗買唔買得起樓先係重點 所謂嘅付出 努力都係其次

Sorry 講開英文多
支持本土文化打繁體中文
係我唔夠努力又要扮叻 對唔住

幼稚到

係架
而家係想趕絕好食懶飛霸公屋嘅人
而家正正常常住公屋
當一家三口有層二百萬樓下 二房一廳嘅樓
打份工肯努力 正常人絕對買得起

係 得小學畢業

係
去少幾轉日本遊行已經夠儲錢買樓

G持！
利申公屋仔

不過我真心認同你嘅講法
雖然社會開頭反彈會大 但的確咁做推人上上流嘅動力會大咗 個個un un腳都住400 500呎邊個會發奮
唔駛講到集中營咁誇 俾佢地住果啲咩共享房屋 廚房廁所共用 翻返去七八十年代就啱

傻得幾可愛

收哂村屋，更加多地方可用